大家靜心思考一下

今次要贏先要贏民心，先可以贏得更多人支持大家💪🏻唔可以再比人覺得大家係暴徒

針對對像係政府唔係市民, 大家最近既行動開始有點過火，影響到市民，令到本來支持大家既都開始改變...
😔大家成日話警察向市居放蛋，影響市民...但另外方面都要諗下，係因為大家既出現，警察先會出黎，所以部份市民會開始憎大家，而唔只限憎警察...
😔罷工可以勸市民一齊罷工，千其唔好迫人罷工，（例如設路障、港鐵不合作活動）明白大家想更多人明白今次運動，想更多人支持大家，但禁樣做會引發好多人爆發情緒，（大家都知都市人壓力爆頂），令到本來支持都轉呔，本來憎大家變得更憎大家...
😔就係因為好多人開始因為大家既行為爆發情緒，紛爭就會多左，理論、動手，市民睇到既畫面就係...大家開始搞事...
😔同時，支持大家既市民亦開始更擔心大家安危，擔心大家行出黎會比人打...

明白大家想為香港好、想有美好將來、想民主，屋企學到、學校學到，但出黎社會變左唔係禁，大家會好嬲，可能最近大家都太累、大激動，係時候要冷靜下，再計劃下一步，其實開始時，大家都發揮左不少創意，贏盡不少民心：

💪🏻光復屯門, 趕走大媽，困擾左屯門居民好奈既噪音比大家趕走晒（雖然宜家又返返黎）
💪🏻教育自由行，比親知道民主是好東西
💪🏻光復上水，趕走水貨客，贏盡上水居民掌聲
💪🏻機場靜坐，舉牌，比全世界知道香港情況
💪🏻宣傳刊物既設計

大家要贏，先要好好冷靜、休息，陪下家人，食多啲有營養食物，唔好只係食m記、食包，個人先會心理健康，個腦先可以好好計劃下一步。仲有，眼見大家好多個都好瘦，（有親身落場支持大家）係時候要做下運動，比警追都走得快啲，唔打得都睇得！

最後，希望大家夜晚唔好再同警察對峙，我唔係幫警察，係擔心大家，遊行完，大部份人都走就一齊走啦，轉完場一陣就快啲走啦，等警察揍撲個空都好！比人捉到大家都唔好受，每捉一個就少一個，個個星期捉一批，大家仲點行落去？大家唔休息，記者都要休息，好多記者都係幫大家，大家都要幫下佢地！大家係學生/義士，唔係暴徒！學生/義士係高尚好多！